6000 砌唔砌到部同MBP 15”差唔多既desktop

宜家用緊部2016年 macbook pro 15吋，有時會用bootcamp 駁 external monitor 打下LOL, 宜家覺得成日要轉bootcamp好煩想平平地砌部desktop,又唔想廢過部MBP太多，6000夠唔夠砌部差唔多效能既機岀黎？淨係會玩下LOL/Overwatch 呢D

macbook 既spec 如下:

CPU: 2.7GHz quad-core Intel Core i7 6920HQ (up to 3.1GHz)
Graphics: Radeon Pro 460
RAM: 16GB LPDDR3 (2,133MHz)
Storage: 512GB PCIe SSD

HKterminal見到呢個list得唔得?

- Intel® Core™ CoffeeLake i3-8100 3.6GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151 $1150
- ASRock B360M-HDV $560
- GALAX GeForce® GTX 1060 OC 6GB GDDR5 $2099
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram $650
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU $440
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $319
- Kingston A1000 240GB PCIe NVMe M.2 SSD $455
機箱
- Aerocool Aero-300 Window ATX Case $379

呢個budget 用屎忽諗都砌到啦，直頭overkill添，一係減budget一係用足佢砌好啲玩多啲game